個樣殘到仆街

化妝都補救唔到

你未撚訓醒姐

瞓得少，返到公司發覺得自己一個咁早到咗

咁早做乜

其實係啲同事遲

一齊遲

Agger 今鋪出撚曬事

心愛嘅同事返嚟lu

出咩事

著錯衫 冇suit呀仆街

出街次次俾人問你係咪好攰
叫我早d抖屋企抖下

辭職 我養你

我都想咁遲先返工

係........養返好生活習慣應該會好啲

個黑眼圈遮極都遮唔到